迪士尼樂園暫停開放

配合本港現時採取的防疫措施，香港迪士尼樂園度假區考慮賓客及演藝人員的健康及安全，樂園將於今日 (1月26日) 起暫停開放。度假區酒店及迪欣湖活動中心則維持運作。我們會與政府及衛生部門保持緊密聯繫，視乎情況，公布樂園重開日期。

演藝人員請按間表如常上班，如有疑問，請與你的上司聯絡。

As a precautionary measure in line with prevention efforts taking place across Hong Kong, we are temporarily closing Hong Kong Disneyland Park starting from today (January 26) out of consideration for the health and safety of our Guests and Cast Members. The resort hotels and Inspiration Lake Recreation Centre will remain open. We are in close contact with health authorities and the government about the situation and will announce a reopening date once they determine it is advisable.

Please report duty per your original schedule and contact your leader if you have any questions.

Source: 員工email

近了近了。今次仲要唔知幾多種病毒

執柒左佢算啦

咁有無粮出

點解網頁仲未有公佈？

Good Morning SIR!

Good morning

收完開工利是可以

要照常返工

有前綫同事返去先被告知今日唔開放
應該係港共臨急叫唔開？

唔使做就有工半加利是

Fatfat

應該真係臨時講 睇埋海記就知

有白金卡果啲點算

仲夠膽玩白卡都有

執咗佢啦

小朋友要睇Ironman

全年票係咪回水呀

真係好撚大劑先至會有呢個決定
支那手所有嘅賀年戲暫停上映

貼紙就冇喇，做帛金啦

政府 真·攬炒

屌你老母
約左女去迪迪尼
新年假無嘢玩